[Acoustic AMP] 細結他amp for 屋企用

想問下有咩性價比好既acoustic guitar amp 岩屋企用？

之前睇左Fender 個Acoustasonic 15 幾好咁但香港搵黎搵去都冇，通櫃又冇貨

有冇相似類型既推介？

roland囉

用緊呢個